G20眾籌係班無腦既先會做（長文）

唔好負評住

我同你地見到標題一樣咁火滾
因為今朝我啲藍屍親戚就係send咗呢段文比我：

雖然係藍屍文，但係其實我地都無辦法否認，今日或將來西方勢力會幫我地，都係源自對自己國家既利益。

再黎睇下我啲親戚點回：

其實佢地成班已經係個group偏激左好耐
重點係佢地都係出國讀過書 屋企有錢個班
呢一班人唔係好似啲廢中廢老咁
send啲長輩圖就搞得掂

而且反送中都搞左差唔多成個月
除非有翻天覆地既事發生 唔係大致上個班有學識既中年已經定曬立場 好難改變

既然香港入面已經做得差唔多
外國又成日淨係打嘴炮甚至一有暴力就轉曬呔

我地係時候改變策略 打入對方陣營！！！！！

先由派傳單比自由行開始
無需非常偏激！
否則就會令佢地維護自己地方既心態出黎！
主要目的只係啓發民智！！！點到即止！引人反思！

就好似好多大陸人過左福田口岸個關
都會驚歎只隔一條河
香港居然可以貼滿吹捧法輪功既banner
頓覺香港同大陸言論自由既差別！

其實大陸已經有覺醒既人！
比如最近廣東因為要起垃圾焚燒場 都有好多人抗議
一開始又係比啲狗打 細路都打！

係咪似曾相識呢

亦有廣州維權人士支持佔中九子

既然目標一致既都係兄弟
我地既不分化不割席應該係要擴大到敵方
先更大機會獲勝！

我地要開啟民智
並搵出已醒覺既中國人出黎
一齊爬山！！！

小弟知識有限
各位巴絲 尤其文宣組 傳單內容我地一齊諗

大家點睇？

班人無得救，你講送中條例會以言入罪拉人去大陸屈打成招，佢只會話你作大，罪犯先會送中
完全無視現實好多冤獄，總之佢自己無事就話你作大講大話

除左自私無其他原因

推

訴諸權威有無用？
讀過下書既人通常都會認同專業人士
Quote近排各行各業既聯署聲明

高質。推

推！

屌講起就嬲
人地中國政府都識得回應市民
你香港呢
連中國政府都不如
中國殖民地走狗既極致

佢地越驚 我地越要做
推！！！！！！！

其實唔係好明篇文係乜point 純屌美國係壞人？壞係邊到又好似冇解釋 屌睇到我皺哂眉頭

好簡單
我諗好多人都寧願益9外國都唔撚益冇一個係無辜嘅 支 拿 人

港人港地d廢文係咁
打一大段野就以為自己好有道理，實質都係幫中國含

重點係佢地都係出國讀過書 屋企有錢個班

即係佢地係現有制度既得利益者
現代貴族 你同佢地講d人無飯食 佢地只會答你點解唔食蛋糕
其實唔需要同佢地講咁多